掛得個 P 牌出來就唔該守下規矩

今日下午在九號仔往上水未到錦繡，有架白色舊 Fit 霸住條快線行 80 90 仲要拿住部電話講，我車 cam 已影到你，我後座 d 人也影到你個樣，識趣既在此道歉，不然 1823 你準備加 P 吧！

多鳩餘，直接1823啦

我就係鐘意講電話呀，吹咩

吹？告我囉

驚

直接投訴啦, 一陣車撚死人呀

直接1823啦 條友同你有親咩

俾個機會條友仔，明日前唔浦頭 1823 for sure。

關個p牌咩事 揸車係咪都要守規矩㗎啦

睇死你條柒頭唔敢

你咬我呀？

梳囉樓豬

吹咩

俾你個名佢啦
樓豬正pussy

報1823啦，不過要做證人架

P仔表示從來公路只行慢線70-75 我開cruise control 行既 你呠鳩我都冇用 同埋一定打足燈 好撚驚比人1823 之後加p

告我囉

垃圾唔需要俾機會 你俾機會佢
佢撞死人 邊個俾機會人

又黎馬討化？

架車掛p
司機可以唔係p

告囉死傻仔 得個嗡字

Agger

1823都無用，差佬會話你證明唔到個司機係p牌

呢d 野唔洗投訴人做， 你衝紅粒都有封信叫你交司機啦， 如果條友唔醒水交P 牌果位咪

如果人地無上連登咁點

樓主會鳩up話對方主動搵左佢兼道埋歉,所以放過佢

咁手拿電話應該告到？

咁佢唔好彩喇

就算我唔道歉你會報咩

對唔住 小弟知錯 求饒賤命
以後會小心駕駛

屌你老味有種告鳩我 我又無超速

三條線嘅高速公路唔俾行最右手邊條線

比，超車嘅時候，有機會左一、左二線都有車行六十

種你老母死全家

唔好意思呀
我下次唔會架啦

我唔知你喺邊度睇到，不過運輸署就咁寫

祝你老母畀狗屌完全家畀車撞死

你渣過車未？例係死人係生，左一、左二線都有壞車呢？

左一二線有壞車咁嗰個位置當時咪唔係三線行車囉你係咪戇鳩

我又反而想問你揸過車未

仲有冇例係死嘅呢句說話你夠膽俾人告唔認罪拎上法庭同法官講睇佢會點答你

總之p牌係可以超車，高速公路全部車靠左行，除非超車

你老母比啊叉屌撚到你個狗仔都認唔到佢，再全家今年生癌症死

告我囉 驚你唔告咋

又想 spin 去邊？無人話唔俾超車，總之咩情況下有三條線就唔可以行最右嗰條線

P for professional 我中意掛住佢拉龍撚狗吹呀？

上到庭得一樣做法，扮死狗認罪望判輕啲

講咁多耶穌唔報1823
因住個P牌仔撞死你全家仆街冚家產啊

有咩事 邊個比機會受害人
呢d即報啦

對唔住 放過我啦

睇人仆街最開心，報啦報啦

樓主聽日唔1823死全家

你老母聽日比車撞完重傷訓係公路畀一打流狼狗輪足3日3夜爛西死
其餘全家2019年2月生癌化療到2020年12月死
Rip

其實係

同埋可以架車登記司機可以係個p仔老豆 警方交人都唔會交個p仔啦

洗撚道歉咩，1823啦

關p咩事？

樓主：我後座 d 人也影到你個樣，識趣既在此道歉，不然 1823 你準備加 P 吧！

照報啦

屌你老母報呀笠水狗 得個講字冇柒用 你咬我食咩

試過停緊燈位拉下 google 導航下跟住條路係點
部機係 mount 咗喺手機架
跟住左邊有架車嚟
司機望住我
心諗
你唔係唔知停燈位係可以篤手機掛
況且我唔係手持，部機係插咗喺手機座

你有種就告鳩我
我就係佢 點撚樣 出黎 隻揪呀

關你撚事咩廢柴 我鍾意玩電話吹鳩我漲

正解
但玩電話就要交人

笑死 咬我食啊？

我怕你有牙？
我驚你唔撚告我咋

驚你呀 有種咪打1823囉

反正唔關我事

道乜柒歉啊，直接報啦

我彈出又彈入，打我啊笨

打電話關你撚事 你咪報囉

我就唔信你夠膽1823

你老母陣間比啊差打撚死，再比30個廢佬輪條屍直到屍體腐爛
你就同其他賤種家人聽日重複你老母嘅際遇

咩都放上連登，1823你就1823啦

咁都唔俾？

我就係果條友仔，我而家屌你老母呀，夠薑就1823，我加P當食生菜，停牌都照揸車呀柒頭皮！

樓主仲笠水過條P牌仔

樓主快線比P牌撚完？

對唔撚住囉

我今日喺圓方出面都差少少俾個仆街p牌收我皮

屌佢老味佢入迴旋處係完全無諗過停，我在我睇到佢個勢，我入迴圈處入面收油俾佢入

仲諗緊好唔好1823教精佢

嘩咁撚串 樓主唔係由得佢下話

1823啦

關你𨶙事，夠料就做鳩我，無料就收嗲，新年流流都要𨳒你老母

夠鐘食藥

其實我想閘停佢屌柒佢就算，但咁做又變咗我危駕

呢d 炸彈真係害撚死人

聽日去車cam 攞條片睇完再諗

P牌唔比

P牌可以超車

唔好閘佢呀，一陣佢收唔切就攬炒啦
1823就夠做啦

屌佢那星真係好唔順氣

呢兩日落去架車攞返張咭，upload 上嚟大家分享吓夠唔夠料做佢先再諗1823

無話唔可以呀，3條或以上唔比行最右咋嘛

總之P牌可以超車

既然係咁，那就沒辦法，1823 了。

戇撚鳩 都話左可以超 唔比行快線咋嘛

你睇撚晴人地講乜野未？

唔好柒啦掛P實係P牌仔？

大把人掛p 為左安全

掛左p 就要遵守p牌規矩架啦

咪臭係，呢個世界有好多古惑仔鍾意扮豬食老虎

Sorry lor

你啱

唔可以用右線

告啦告啦，驚鳩呀，反正我有既係錢，你咪報囉，驚你唔夠擔炸，玩大佢，我怕咩呀

反正我都係想食花生

屌你啦，左一左二線有死車咪要行右線囉

唔係叫你放生人
但揸個車啫
有咩好唔順氣嬲咁耐
唔好心浮氣燥呀

啲規矩唔係跟塊P字牌
而係p牌同等地apply on 暫准駕駛執照持有人

我唔想留低個遺腹子呀

唔係，其實我中線過佢無問題，不過我見佢一直拿住部電話講咁。

吹咩

渣住部電話係最嚴重嘅挑釁性行為，可以告危駕，入硬

代表你對自己手車過份自信

我車牌有個P字
洗唔洗守規距?

收嗲啦死老野 岩岩條女係到幫我含緊 望撚住你影鳩我啦 愈影我就愈興奮 你行慢少少我射撚爆你架車添呀

呢啲炸彈你唔搞尻佢遲早害人

holiday driver 仲衰 有次過城隧 睇邊條autotoll 都唔撚識 一路亂cut 入撚完隧道行60
寧願你掛返個p牌出黎提人好過
我知大家揸車都有過渡期 但雪藏牌真係唔好亂咁出黎

知喇 P牌係可以超車
但唔可以用最右線超車

就算你講左中兩線都有死車
呢個時候的確就可以行右線

但樓主講既情況應該係冇死車
所以如果司機係P牌
的確係唔行得右線
不論佢係咪超車

使撚咁多廢話咩，總之P牌係可以超車，我又無講咩情況底下。

同埋你做嘢唔好咁死板啦。好多嘢係講唔晒架，做人要變通，為求做到。我話車上面有人心藏病發，趕住入醫院，我開到三百都無人屌得我，當然要條路無車啦

垃圾，得把口

P牌唔可以快線超車

咁快出現

比閪咩，出左事撞死左人，你係咪去同人地老豆老母道歉啊？快撚啲打 咪撚扭扭擰擰啦

預左架啦 1823囉